警權無限放大係問題，但唔對準政權，依件事只會沒完沒了

平時有聽下啲政治評論員廢up下，依加將問題放咗太多係仇警方面，而背後既林奠政權就可以後退，而其實依加美國佬開始帶緊風向，建議文宣方面將林奠講既事放大返